# 01. Object 클래스 - 모든 클래스의 최상위 클래스


## java.lang 패키지

- 프로그래밍시 import 하지 않아도 자동으로 imort됨

- import.java.lang.*;

- 많이 사용하는 기본 클래스들이 속한 패키지

- String, Integer, System...


## 모든 클래스는 Object 클래스를 상속 받는다

- java.lang.Object 클래스

- 모든 클래스의 최상위 클래스는

- 모든 클래스는 Object에서 상속받고, Object 클래스의 메서드 중 일부는 재정의해서 사용할 수 있음

- 컴파일러가 extends Object를 추가함 
  
  class Student => class Student extends Object

## toString() 메서드

- 객체의 정보를 String으로 바꾸어서 사용할 때 쓰임

- String이나 Integer 클래스는 이미 재정의 되어 있음

- toString()메서드 재정의 예

```
class Book{
	
	private String title;
	private String author;
	
	public Book(String title, String author) {
		this.title = title;
		this.author = author;
	}
	
	public String toString() {
		return title + "," + author;
	}
	
}

public class BookTest {

	public static void main(String[] args) {

		Book book = new Book("데미안", "헤르만 헤세");
		
		System.out.println(book);
	}
}
```
